# leadon_app

LeadIn sosial meeting application

Ersin Ozturk

Güncel

Önemli Notlar
    Bazı tabloların docid leri model oluşturmada kullanılıyor. Çünkü docid ler modelid yi temsil ediyor. Örn: placeid, userid (Çünkü bunlar unique)


Firebase Functions yapılacaklar
    giriş


KANAL TÜRLERİ
    *game
    *chat
    *duvar yada onetime
    *events
    



QR ile mekana gitme uzantısı
    placeqr=ChIJz3ZoGaygyhQRlLmfZA_oUMMFF  gibi bi format olması lazım

SHA1 ve SHA256 
    ./gradlew signingReport


Launcher İcon Güncelleme
    flutter pub run flutter_launcher_icons

Splash Ekranı Config Dosyası ve komutu
    flutter pub run flutter_native_splash:create --path=./flutter_native_splash.yaml


    ///////////////////////////////////////////////RELEASE///////////////////////////////////
      Release imzalama key oluşturma
      keytool -genkey -v -keystore ~/upload-keystore.jks -keyalg RSA -keysize 2048 -validity 10000 -alias upload





[![](https://mermaid.ink/img/pako:eNqFkk9vnDAQxb-Ka2nFBbHYLF7g2M32j5S2UlL1EHExeMBWASMwabaI716bdFdKlG258fN782Y0M-NSC8AZ3mxm1SmToRl5ja5v4REaL0OegGKqPR95RkILjhR8BAdqZT4OvJeWzd4o9a_3A-9KCaMFZphgWdCy2eTdWZd3yH6lbltlkBJZjjttIDBPNvQTNI3O8bOkWOugCriZBiB_fRLKn3oyr_H1cujAzbtzzYu95ap7K4a-HUP_H3Oj63_FtDDUcG2YKzLqklCOD9--frj9fPieY2ROPWTo7vjjeHd_fN2UlQbBpYeXeOXYxzbApgm76tnpcrwuNMdO1ahaGqdbrJBPRt-fuhJnbos-nnrBDdwoXg-8PUMQyujhy_PtrCfk4553D1pbScWb8WI8rsoLbDQXYH9n7Cay5lqNxppL3VWqdnwaGoulMf2YbbfuObAnJKcisJNtRyUkH4x8TNmWUZZwGgHbRzyOIlEWJE0quiOV2IeEcrwsa1eu6hPOCN0FUUjCmBIShczHJ8tSFuz2MUuSMIwZiUliLb_XKcIgoWy3Y2wfxmmURpQtfwC_fgHy?type=png)](https://mermaid.live/edit#pako:eNqFkk9vnDAQxb-Ka2nFBbHYLF7g2M32j5S2UlL1EHExeMBWASMwabaI716bdFdKlG258fN782Y0M-NSC8AZ3mxm1SmToRl5ja5v4REaL0OegGKqPR95RkILjhR8BAdqZT4OvJeWzd4o9a_3A-9KCaMFZphgWdCy2eTdWZd3yH6lbltlkBJZjjttIDBPNvQTNI3O8bOkWOugCriZBiB_fRLKn3oyr_H1cujAzbtzzYu95ap7K4a-HUP_H3Oj63_FtDDUcG2YKzLqklCOD9--frj9fPieY2ROPWTo7vjjeHd_fN2UlQbBpYeXeOXYxzbApgm76tnpcrwuNMdO1ahaGqdbrJBPRt-fuhJnbos-nnrBDdwoXg-8PUMQyujhy_PtrCfk4553D1pbScWb8WI8rsoLbDQXYH9n7Cay5lqNxppL3VWqdnwaGoulMf2YbbfuObAnJKcisJNtRyUkH4x8TNmWUZZwGgHbRzyOIlEWJE0quiOV2IeEcrwsa1eu6hPOCN0FUUjCmBIShczHJ8tSFuz2MUuSMIwZiUliLb_XKcIgoWy3Y2wfxmmURpQtfwC_fgHy)



keystone bilgileri
password : 867131 yada 86713100
What is your first and last name?
  [Unknown]:  ersin ozturk
What is the name of your organizational unit?
  [Unknown]:  leadin
What is the name of your organization?
  [Unknown]:  leadin
What is the name of your City or Locality?
  [Unknown]:  esenyurt
What is the name of your State or Province?
  [Unknown]:  esenyurt
What is the two-letter country code for this unit?
  [Unknown]:  esenyurt
Is CN=ersin ozturk, OU=leadin, O=leadin, L=esenyurt, ST=esenyurt, C=esenyurt correct?
  [no]:  yes
